[LIVE] 究竟會唔會係第二個Karen

第一次約我話去按摩
今次話去Cafe

會唔會帶我去唐三樓/ 中世紀武器Cafe呢

有咩對白可以即時逃走

阿媽早產

留名

第一次有冇出

丫嫲離家出走